無限上網邊個台最快最順

講緊最平個種無限

咁同我walkin有咩分別？都係咁既價

3台d人話好好

係囉，用3啦

味撚用呀

如果我轉左做3 簽佢個3+2gb 21Mbps plan

完約再續會唔會冇左送果2gb?

3個平plan係咪快過中移動個個？

smt

用3啦，3最快最順

3真係好快，接收又好

用緊HKBN
$126 5gb 4G再送無限數據
幾順

無限係不低於128kb?

垃圾黎,唔好轉

係

smt老臣子
768kbs $108

個個台一樣，邊個少人用咪邊個快lor, 都咁多年仲有人問

屎都要問邊隻冇咁臭

問黎都on9，又要平又要同人哋啲貴plan一樣咁快

支那移動就一定係垃圾

邊隻字寫住要同貴plan一樣快？

只要唔好伏到斷網就好好

睇左咁多個post都未見到中移動有正評

村屋撚想問下
個真無限plan可以放張sim卡落router share 出黎嗎？

三

咁你要試支那聯通，真正既地獄

hkbn

3

唔錯呀

巴打係咪5gb 21mbps個plan? 簽兩年? 可唔可以比個網速黎睇下

屌晒你地老母
咪吹奏3

好似係，簽兩年，睇網速係咪要down舊野 唔係幾識呢啲
利申:絲

巴打節哀順便，d 人係好鐘意叫人入自己台搞死自己

係呀 你可以dl個app叫speed test master睇下 不過其實我想知收得好唔好姐 你口講都ok架啦 唔該哂

你係絲咁又點啫我夠有條撚啦
利申: 巴

格劍

巴打我求其dl左個黎test

3係最好!!!勁順,勁快，多人地鐵都上到，其他都仆晒街!!!!

其他我唔知，中移動就真垃圾，成日都收唔到，幾快都冇撚用

繁忙時間搭地鐵睇片都仲得

hkbn 伏

識用緊係用3hk

過左5gb之後係咪load youtube要等幾廿秒？

3真係好撚正架屌你老母

sun

而家過左5gb，YouTube 㩒入條片到唔洗等，直接play

幾錢一個月

SMARTONE真係好快又順暢
垃圾3 車尾燈都見唔到

呢啲唔係正常速度黎咩 之前我用過3都有

咁正 過5gb load fb ig都順？ 之前用過人仔好似係108果隻 要等勁耐

中移動係最撚廢

$126 個sales話係做街站先會送無限，就咁去門市就得5gb，唔知真定假

順啊 當然係地鐵到可能要load一load，但係街到就順

求證

都話用3係最好，咪再推SMT啦，引人中伏自己個心好過咩

我係街站join 去門市睇到啲banner寫5gb only
巴打如果見到有街站又想join可以問佢有無送，有無無限送

sun mobile la

門市同街站個plan一樣都係過5gb後限速

我用完5gb好耐，上網睇片都順

屌你班仆街咪撚再吹奏3啦

3超順

CSL

好 我決定試毒去3

笑死朕

咪去3
用smt

3真係超好，其他全部垃圾，唔好再昆人!!!!!!

真心推介!!!!!

全香港暫時最好係3!!!

咪去smt
用csl

記得當年高登係咁數臭3

而家都好撚臭

依家連高登唱好佢

原來3冇左平價無限。。最後去左hkbn 108 5gb 之後128kbps 如果有伏就報告下

一定係3，用完返唔到轉頭

csl

用緊，上面都有提過，過左5gb 無伏 睇片順
除左地鐵有時會收得唔太好之外，其他都ok

有冇過5gb後既網速測試？

邊有咁快

好快到你架喇
我朋友用hkbn5gb plan上個月爆左冇限速
呢個月一爆就落128kbps

有冇128既speedtest? 我test過384就實際有84kbps

我而家過左8gb

厲害

lol 曲到圓

唔好比上面位所謂既用家fake 到。
第一個月你爆data佢唔會限你，下個月就會好似我依家咁，高登見到寫住有圖都唔敢入。不低於128kbps 是謊言，下圖作證。

HKBN 打手死全家

伏已中 台已上

其實少啲睇片一個月5-6GB 流量應該都夠用架喎

係咩可以告佢 話明不低於128

其後本地流動數據之傳輸速度(包括上/下載)將會被限制至不低於 128kbps，實際數據傳輸及連線速度會受不同因素影響而異，包括網絡流量狀態、周遭環境、硬件、軟件或其 他因素

大公司頭盔戴得好足 你收唔到128 kbps就係你問題

128kbps
唔係kb/s

真係好狗 早知join 384個個算

用左幾年都超快,順,地鐵都收到OK GA~ 轉過來啦啦